急 屋企有好大隻黑蜂

點處理好 係咪殺唔死佢 佢會call馬黎

點樣可以秒殺左佢

仲唔攞津路嚟秒殺佢？

咩意思

推

900ML 津路炮

認真啊

有冇人分析下 如果攻擊佢 係咪會call馬
係咪好高攻擊性

一野拍死佢 仲點call馬

好撚認真

如果秒唔到係咪仆街

方法係咩？冇睇過咩津路炮

莽蟲來唔好殺由佢，遲下你會知佢幾咁有用

益蟲來唔好殺由佢，遲下你會知佢幾咁有用

用殺蟲水對住黎噴就死

對空噴易唔易秒 秒唔到我驚仲麻煩

吸塵機咪得囉

我屋企每一個月都飛一隻入黎 我用膠袋粒住佢跟著扔佢出去就算

係佢耳邊大嗌 去死啦

咁勇 咁樣笠上去有難度喎 一陣嚇親佢 亂飛仲驚

普通話？我驚比佢吉多幾獲喎

報紙